再有鬼放火

大佬， 我地要人加入，放火都唔會放出口阻自己人， 擺明鬼做。

見到咁撚鬼既火，揾定記者影住你滅火。